碧咸呢張相真係型到pk

本身已經型到癲
呢套合哂身嘅casual suit仲要勁襯佢
YY Lam即刻變路人

佢光頭都型

件衫淨係睇到一片黑色係咪我問題

個膊頭有起角
條領有高度
手袖口闊闊地
應該好明顯係casual suit

隻手咩事

我估應該同呢啲款差唔多

Yylam

陳冠希/阿伯背心對比圖

套suit幾型，想買

屌奶星，呢個仲型

有番頭髮？

吊打咸哥

你老過碧咸

Yylam
唔講唔覺 一講起就覺得好似

我33
你7左
秒

依件紅色黎 on9仔
只係P圖P到黑白

想見到真人

黑白係我自己整㗎on9仔

咸爺頭髮長返先前仲有啲脫髮先兆

撚知咩 你上面張圖整到黑白色就緊係講咩都得架喇

永澤同學咁